台灣人應該承認一中各表

之後台灣外交部同陸委會日日負面宣傳中國大陸/共狗
日日屌佢新疆西藏內蒙
日日屌佢送領土俾俄佬
日日屌佢假抗日
共狗口交部冇得用干涉別國內政黎兜
最後就會好似新加坡咁，俾大馬趕款